香港車牌轉澳洲車牌 - 昆士蘭

請問有冇師兄做過，成個流程喺點樣？

除左交TD320 Form之外
香港車牌副本
仲有冇其他額外證明文件？

利申
本人廿五歲
香港車牌於2013領取

自己睇

印象中 重有住址證明 , 兩張有你名嘅銀行卡
( 我個陣一張信用卡, 一張當地銀行卡)

1.bring your foreign driver licence and a recognised English translation
2.bring your evidence of identity documents, including proof that you live in Queensland

3.declare that you are medically fit to drivethe class of vehicle
4.pay the licence fee

5.All documents must be originals—photocopies and certified copies are not acceptable

師兄喺幾時轉架？